7.24球迷為香港打氣：Do You Hear The People Sing

昨天於大型球賽上，球迷自發，以歌聲表達出對港共政權嘅憤怒！無奈我們的政府從來沒有真正聆聽我們的聲音！
雖然我們現在甚至輸六比零，但球未完結，我們還沒有輸！

球隊需要球員合作，抗爭也是一樣。所以7月27日，一區有難八方支援，光復元朗！